美斯=張無忌，C朗=宋青書，全體曼迷=周顛

張無忌：天才型，天下無敵
宋青書：想同張無忌爭，無料扮四條
周癲：成撚日鳩up，有咩柒事都係第一個發生喺佢地身上

芷若=世界杯：張無忌得到佢嘅心，得唔到佢嘅人

c朗係鳴人，美斯係佐助

你再紅再出名又點
佐助一隻手都勁過你。

唔睇卡通片，小朋友先睇

朱九真=皇迷，成日放狗咬人

火影依家世界第一，紅過你金庸啦

你收爹啦，1997年金庸風暴你仲未戒奶

本身想講王騎=周芷若 扮哂嫁俾宋c朗黎激張美斯

但事實上剛好相反

之前有班朗迷話C朗有機會拎世界杯，結果大家都得個睇字

點會有人有咁嘅幻想
歐國盃負6入決賽。
場場唔係加時就要踢12碼

葡萄牙根本廢到仆街

有人想知再講

趙敏呢[url][/url]

阿古路

趙敏=希古因
點都要攬住張無忌唔比佢得到芷若

邊個冇料扮4條

啲狗=疤迷

你

Wilson=華山二老
追人黎打發覺自己唔夠打笠撚埋水

啱，張無忌都係on9

呢個真

ok

N賓=殷素素，會放針拮人

乜撚野金庸風暴